單偉良先生你跌咗銀包

我阿媽今日（18號）下晝喺葵涌屏麗徑花店附近執到一個黑色銀包
入面有身份證 少量現金 及八達通
如果係單偉良先生或者你識佢既話叫佢dm我

Go to police station la

點樣DM你
如果冇account係咪要開一個出嚟

on9樓主想收幾多呀

而家交去最近的警局。
唔該曬

交去警署啲黑警會監守自盜